有冇人成日幻想中六合彩頭獎？

成日幻想自己獨中六合彩頭獎
中幾千萬
期期過2千3千萬就會買
咁樣算唔算買六合彩買到上左癮？

買白日夢

你講得岩

追過一排 無咁多錢

唔知點解會深信有一日會中

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?